﻿#SISTEMA CONTABLE ROMERO C

***

Desarrollo del Sistema Contable Romero C

Autor: *Fernando Magrosoto V.*

Historia: *2013-2014*

***

Otro proyecto de **dIGITAE | Fábrica de Soluciones**

***


